點解AKB47單冇生狗里奈份

【速報】AKB48 47thシングル タイプEに坂道AKBとしての楽曲収録決定
センターは向井地美音
以下メンバー
AKB
柏木 向井地 横山 渡辺
SKE
松井
NMB
山本
HKT
指原 宮脇

乃木坂
齋藤飛 白石 西野 堀

欅坂
菅井 長濱 平手 守屋

#坂道AKB

明明係奶木板之癌
仲要曾經係總選拎過14位
你地咁樣對一個幫兩邊打江山既人過唔過份d呀
冇生狗冇今時今日既4648

FNS明明係c
點解今次選拔都冇份

因為佢係垃圾

我

所以48咪係咁沉囉

請振作

出現了

假波唔計

生駒神枱已上 留返啲曝光機會俾其他人好偉大

乃團可唔可以超越akb就睇生狗仲有無機會燈死48

因為生駒=坂道
返道akb=生駒とAKB

已經發動左白宮聯署要求侵侵介入今次事件
無乃木王叫乜撚坂道系

我女朋友平手>>>>>>>>>>>>生狗